\section{Conclusión}

El modelo desarrollado cumple las hipótesis de regresión lineal, es relevante ya que aumenta la capacidad predictiva muy por encima del modelo completo y auque en nuevos datos empeora, sigue teniendo buenos resultados. El modelo es el presentado en 'listing'.


\begin{lstlisting}[language=R, caption=Modelo Final]
> summary(modelo2)

Call:
lm(formula = formula, data = df3)

Residuals:
     Min       1Q   Median       3Q      Max 
-1.05549 -0.24208 -0.02439  0.17546  0.93069 

Coefficients:
                    Estimate Std. Error t value Pr(>|t|)    
(Intercept)         3.273905   1.872587   1.748  0.08224 .  
enginetypeohc       0.325353   0.110726   2.938  0.00377 ** 
enginetypeohcf      0.284353   0.158501   1.794  0.07462 .  
enginetypeohcv     -0.426669   0.204154  -2.090  0.03814 *  
fueltypegas        -0.380651   0.123068  -3.093  0.00232 ** 
carbodyhatchback   -0.689983   0.146632  -4.706 5.29e-06 ***
carbodysedan       -0.393477   0.142171  -2.768  0.00628 ** 
carbodywagon       -0.444548   0.163762  -2.715  0.00733 ** 
cylindernumberfive -0.607825   0.386089  -1.574  0.11731    
cylindernumberfour -0.978808   0.387990  -2.523  0.01258 *  
cylindernumbersix  -0.579871   0.319819  -1.813  0.07161 .  
cylindernumbertwo  -0.313512   0.516636  -0.607  0.54479    
drivewheelrwd       0.464889   0.092389   5.032 1.25e-06 ***
carwidth            0.175510   0.029790   5.891 2.05e-08 ***
enginesize          0.003450   0.002444   1.412  0.15993    
horsepower          0.015712   0.001849   8.497 1.03e-14 ***
---
Signif. codes:  0 ‘***’ 0.001 ‘**’ 0.01 ‘*’ 0.05 ‘.’ 0.1 ‘ ’ 1

Residual standard error: 0.3931 on 167 degrees of freedom
Multiple R-squared:  0.9132,	Adjusted R-squared:  0.9054 
F-statistic: 117.1 on 15 and 167 DF,  p-value: < 2.2e-16
\end{lstlisting}
